情境題：如果你對個女仔無feel,你會同佢單獨出街嗎

事緣早排經親戚安排相睇識左個女生
食過一餐飯咁啦
但自己對個女仔唔算話有feel
但一直都有keep住同佢傾下whatapps咁

最近佢約我出街
其實應唔應該出？

正評出
負評唔好出

利申柒頭A0毒撚

慢慢認識囉

但真心見過一次唔係自己鍾意個type
加埋無咩feel
佢又對我好主動

依加呢個年代仲有人相體

肥婆就不了

不過當比個機會自己去試下la

無feel就決絕啲啦
唔好害左人

不是肥婆

唔食就比人食啦

邊會無

未去到食唔食個問題啦

呢個我都知但身邊朋友
都叫我試左先
或者做朋友先囉

如果冇feel 漸漸唔理佢lo 佢應該知咩事

會 但要表明俾個女仔知
唔好害人

普通朋友咁出街？

一路都係咁
但佢搵我講野
唔覆又好似好覆好無禮貌

樓主同個女仔分別幾多歲先

漸漸越覆越慢 之後0 佢成日秒回你?

我28
佢27

係
有時佢send好大段msg過黎

屌你
講咁多野
你都係想我地叫你去姐
如果真係對條女無feel
你都唔會走上黎開post問啦
J痕咪認左佢囉

呢種好難甩身
如果諗清楚唔想再了解落去 你同佢講清楚好d

日久生情既姐
前提係雙方都正常樣以上

可能佢都係俾人逼